《歡迎來到實力至上主義的教室》集中討論

上post隔太耐
開個新post推返上水

自推

冇睇小說
毒奶收皮未

睇到2年級冇睇
後面好似有d悶

新po lm

小說睇到喺無人島返嚟就冇追

飛咗條MK溝一之瀨啦

睇動畫都覺得一之瀨好好J

早幾日先開始睇小說
岩岩扮工睇完第5卷

睇到新既無人島
多左堆角色
舊角色少左戲份

留名

有咩網可以睇？

同埋睇完動畫應該睇小説既第幾章？

月經問題 點解動畫魔改到咁

動畫都兩三年前
無記錯係做到無人島就完？
咁可以第4卷繼續睇
個人認為第四卷仲好睇過無人島

有咩app推介？

所以其實唔係真黑

你個名

我覺得而家好睇喎
下卷仲要打傻鳩月城同埋新刺客
仲有要以高名次為目標
同埋救同班同學
d線開始收埋一條
應該好撚爆
而家係驚講唔晒又要等就仆街

LM
訂咗二年級篇第一卷
但已經睇曬

我都好期待
二年級篇
第二卷係預告
第三卷上集
第四卷都唔知係中定下集

我就Bookwalker 買電子書

東山聲嘅一之瀨

暴龍jer

唔明佢點解會覺得二年級唔好睇越黎越好睇 射惠主義又越黎越強勢

因為廣告黎 真女主太遲入場所以改堀北做女主同埋改路哥個人再殘酷啲 吸引人睇小說

bookwalker 或者 google睇網頁版

嘩有新po
LM，日和黨

點解冇漫畫？

無人島無限loop

3.5

爬得越高
跌得越傷
分手就仆街

依家都幾好笑
仲要收埋高圓寺條線
都唔知下卷寫唔寫得哂

估唔到有post
留名

一直都有㗎喎

佢話分兩卷

以上希望講得晒
唔想再等 好辛苦

睇到條女發燒就開始悶悶哋，係咪之後會好睇返啲

官網話第四卷係後編
信住先

上返船優待者篇好正

裸體狂 好屈

前編 後編 最終篇

係咩發現新大陸

So far睇咗動畫打後兩卷小說
（優待者同運動會）

好似兩卷都好睇過晒動畫

舊個po太耐
要search 先搵到，推唔返上水

可能上個po太耐以前
推唔起

呢套既小說同動畫根本兩樣野黎

一之瀨先係女主角

堀北短髮

惠先係吧

有冇可能今卷會2年全體踢走南雲

睇完動畫根本唔記得輕井澤

係睇小說先醒起佢比人偷底褲

坂柳最正

青梅竹馬（單方面）

日和先好

動畫將佢啲戲分俾哂堀北

坂柳=惠〉〉〉〉〉〉〉〉其他女角

後面睇到好尷...

鈴音幾時可以坐正

坐正須藤？

傻鳩月城呢個名正
新卷最爽係打柒桔梗果幕

始終未到高潮
最新卷係桔梗單野幾爆 七瀨就太少兒科

漫畫路哥咁多表情跟本唔係路哥

癲婆唔知仲捱到幾多卷呢

其實就係優待者篇先開始好睇真女主上場

應該好快就會飛咗惠，跟住同一之瀨一齊

難d...

惠真女主

漫畫將小說d內心戲畫左出面

一定唔會分啦惠咁高人氣 衣笠敢寫分手一定寄刀片

除咗白房刺客同月城 仲有南雲 鬼龍院果啲

所以分手的話都幾大機會係惠提出
咁傷害會減低好多

衣笠本來話上年出四本添

動畫搵彩喵配嘥晒都冇第二季

所以係堀北黨嘅應該十有八九都係動畫黨

惠同帆波都好正

冇人鐘意佐倉?

有 不過去到後面

唔卷入佢地D鬥爭其實都算好事
清泉

太怕醜，到而家多數對白都要係咁....講，冇咩進步衣笠都當左佢路人

講外貌佢同一之瀨最正

日和黨here

好想聽日和CV呀

依家講到邊到？睇到第10卷之後冇睇了

識貨

一之瀨

想討論下第4卷結局
路哥做咗兩層嘅假象
首先惠係優待者
第一層就係路哥將惠同幸村部電話交換
將幸村扮成優待者
第二層就係插自己sim卡落去惠嘅電話
就算有人質疑打電話過去
都係路哥嘅number響
唔會知真正嘅優待者係惠
但最後都係比一之瀨睇穿
雖然去到呢度好似路哥完敗咁

不過最後嘅最後有一段係咁講

「啊，那個......我在想着，是不是真的成功了 」
「放心吧。A班的人發送了寫有我名字的短信，不會有錯 」
我安置的保險除了互換幸村跟輕井澤的手機之外，還有一個。已經動用來產生相輔相成的效果了，沒什麼可擔心的吧。
「為什麼就能這麼斷言？」
「那是因為你給我的紙條是有意義的，對吧，綾小路君 」
對這從背後接近而來的存在，輕井澤肩頭微微一顫，露出吃驚的樣子。這也沒辦法。畢竟對方是前幾天分手時被輕井澤怒吼過的平田。」

到底仲有一個嘅保險係咩

戀活?

個個都爭邊條女正啲
明明成套嘢路哥最正

真 我為路哥去追小說

我都係
為咗睇佢認真而睇小說

咪就係sim卡?

紙條好似冇講

依隻唔得 完全唔似惠b

套野冇幾多隻figure

Lm

就係冇講明
所以想睇下有冇人睇到d咩蛛絲馬跡

想問睇完動畫接唔接得番小説架 睇完先知動畫俾人魔改到咁

有時間可以由頭睇過 如果唔係第四卷接就ok

留名先，睇到10卷

LM 等04

好撚想有得睇
好似吸咗毒咁

其實接唔到 動畫連背景 設定都魔改

同意連條巨龍都贏哂全級

個新po開咗一日就已經推咗舊po嘅4分1

龍園輸咗比路哥之後越嚟越有魅力

你係冇捕食過既暴龍

惠快了快了

應該係話實教唔少男角色都幾正

今個月25號應該有4卷內容介紹同封面

證明香港都有唔少人睇

到依家都有keep住追小說
唯一一套我會咁keep住追

想睇一支奶做月城性奴

呢太野動畫好難做，太多角色聲優成本太高，本身都唔預做第二季

太多細節位內心戲

識揀緊係一之瀨

拉葛城去自己班呢下真係O晒嘴
拎2000萬出嚟拉攏人
期待佢有一日可以同坂柳對撼
雖然唔想坂柳輸

一之瀨係咪做過援交妹

我私家雞

有冇人知路哥因為d咩契機而將椎名改口叫做日和
明明一開始第7同8卷都仲係叫緊椎名
但係第9卷開始毫無預兆咁改口叫日和

用霸王龍獵食完就改口了

好彩4個月一卷 算幾快

點會四個月，次次都延期，未見過衣笠準時

龍園表示惠頂唔頂得順呀

真心當係朋友既就會叫名，好似係

話說呢本野好似唔覺有H漫

開發下is ok

真 仲要全校咁多人 淨係路哥果班都要設計40個人設

一定好好屌

一班有40人？
以為日本2-30人到

想睇綾小路屌龍園同阿爾伯特

40，但動畫設定改左得20幾個人

屌高圓寺會唔會正d

有冇link講人物
一班都數唔到

好多閒人角色連全名都冇，wiki應該有寫大部分角色

做動畫個時邊有依家咁紅

如果下年都web投票第一就好了 不過入唔到殿堂級

LM

改口之後出奇地日和又冇乜反應
仲以為我睇漏咗d咩
心諗做乜路哥嗌得咁順口

日和心入面不知幾開心

Cv 出事

睇唔透高園寺嘅定位係咩，又唔似final boss, 純粹掃地僧咁樣話有個好勁嘅人係到但又同故事無關，或者將來有機會同佢合作打大鱷，不過完全睇唔出有乜嘢誘因可以拉攏佢

話唔定遲下又出唔知乜.5 去補返

高園寺就係一個無法推測既存在，因為讀者推測唔到，作者有需要果陣就可以拎佢來用，發揮空間都好大下。冇需要果陣就話佢唔在乎亂咁來，有需要果陣就話佢妥協會幫手
我覺得最多餘(暫時)係高年級果個女版高園寺，突然加佢落來，個定位本身已經有高園寺啦

對山內武器

即係re0劍聖
個學姐係咪姓鬼xx

機械降神角色

以為你講緊鬼頭

好似之前11.5有一兩句提過 話日常放學無嘢做就會去圖書館同日和交流日和係少有可以朋友身份交心咁傾興趣之類 如果無記錯就係約咗日和係coffee shop再專登比惠見到 想睇下惠會唔會呷醋果到講

頭先望返第11.5卷 約會的日和 無實際講到但有暗示平時都好常係圖書館同日和傾書 同埋路哥講咗句 「我很珍惜可以像這樣和某人聊著關于一本書的話題。」應該係因為咁就同日和交心咗

日和

睇下日和特典就知佢對路哥有好感

可惜日和都冇直呼其名
日和真係好正
睇到2年級篇第2卷特典日和嗰part
日和視角好撚gfable
愛上了

鬼龍院應該係二年級編嘅重大角色 如果唔係無理由佢要開個三年級角色 一年級都寫咗十卷 我諗二年級冇八卷都唔會完佢遲下實有出場機會嘅

我明你意思 不過實力上黎講 有路哥係度就唔算re0劍聖

日和黨可以睇下

勁撚可愛少女心

純過蒸餾水

全部勁角都係側面描寫緊主角
高園寺暫時睇
樣同體力都略勁過主角

樣
路哥外貌全級第五喎 高圓寺五甲不入

邊本講
係設定定同學投票

唔記得邊本 啲女同學傾全級邊個最靚仔 路哥同平田頭五

櫛田講路哥頭5
同埋最近呢卷無人島中段
遇到C班3人組請食飯都話路哥一開始好多人注意
不過只係曇花一現

平時表現唔到出黎
不斷強調隨處可見普通中學生

衣笠肯找數未，之前受訪話會加重日和戲份，到而家仲未有

之前有人講過如果路哥唔係木口木面
應該會同平田同level
唔知係咪惠

暫時睇高圓寺智力同路哥差唔多，身體能力 路哥同佢拔河果陣放哂水好難講

佐藤完左體育會同路哥講的

雖然我係射惠人, 但我都好掛住日和, 波瑠加同佐倉

係惠 搵到了

愛里成個綾小路組呢兩卷都好似消失咗咁 希望遲啲有.5講下佢哋

全部女都勁大奶, 好淫亂

官方慶祝生日 日和真係好L可愛 路哥真幸福

日和生日快樂

ひより黨浦頭

小朋友才選擇利：射惠

日和做老婆一流

印象中係佐藤講先，之後聖誕之前惠都有類似的感想
我只有簡體字版本，唔好介意

日和主場係第幾卷

睇到第七卷覺得日和都幾okay

留意用詞 乜係幾okay

暫時未有

平田好撚慘

你唔見動畫平田個頭係綠色嘅咩

越睇越覺得要入日和黨

歡迎加入

根本太多女
邊有咁多位寫

生日快樂 日和

真所以有幾件變咗路人

佐倉第1受害者

日和正正正

高圓寺最屈機

幾時有新篇

路哥先係

應該二月二十五

期待

有冇動畫 第二季

高圓寺嘅洞察力勁過路哥好多 仲要有絕對嘅自信

不了
性格缺陷咁大
太有自信反而柒得濟

高圓寺真心吹到好撚勁
掂一掂路哥隻手就知佢收龍園皮

到底肥波會唔會成功破壞到惠b同巨龍

仲要等成個月

唔會有 除非重製

高圓寺好撚kam

lm下卷睇路哥溝肥波啦

動畫黨想知點解冇第2季
因為第1季同小說內容差太多？

因為第一季BD爆死冇人投資第二季

其實路哥都有絕對既自信，只係冇高圓寺咁樣表露出黎

鈴音世界第一

「就憑你？」

「憑在場的所有人，是沒辦法阻止我的」

唔google都唔記得邊個係鈴音

建議直接去到11.5卷

唔係班leader肯定變路人

路哥d金句型到
你看 我還能加速喔
就憑你能埋葬我？
如果沒落了的話 就由我來介錯吧

真

路哥唔扮嘢果陣真係好型

自從收咗須滕做兵之後都對佢無乜好感

由頭到尾對佢都冇好感

你地覺得高圓寺最尾拎唔拎到第一綾小路又排第幾?

我反而幾鐘意玲音
佢係咁多人裏面成長得最多嘅角色
剪左短髮仲好j左

想像唔到而家咁嘅情況路哥仲有方法可以攞到第一
不過我諗到佢就唔叫路哥啦

高圓應該比三年級陰拎唔到第一
綾小路頭十

基本上個個讀者都係企喺男主角角度去睇故事，緊係覺得堀北篤眼篤鼻
對綾小路嚟講，堀北只係一個唔合作又自大嘅角色，佢嘅唯一功用就係做掩飾。不過踏入二年級，綾小路已經唔需要任何擋箭排，所以基本上堀北個人設已經廢咗

仲有阿哥條線
最後可能做到學生會會長

其實好奇怪，做學生會會長嘅都係A班嘅領袖，唔知佢點寫到堀北一個D班仲要唔係絕對領䄂可以上位。
始終會長個位權力太大，例如南雲已經相當於學校管理層嘅存在。如果強行寫堀北非A班嘅身份做會長又唔合理，間接令個局面係「廢學生管理學校」而唔係「實力至上」。

唔記得左
會長係投票出黎定傳位

傳位

高園寺唔會拎到第一如果佢繼續solo嘅話
路哥都話南雲用咗某個方法先可以係咁搶分
再睇埋路哥搵龍園同坂柳傾偈
再加上呢個策略洩漏咗會造成2年級vs1+3年級
我估應該係同組成大組有關
成篇無人島講咗幾次
組成大組嘅分數變化要視符兩組嘅分數
某個情況下組成大組係會拉高個總分
我諗路哥下卷應該會同人組隊
冇估錯應該會參加擴大人數上限嘅考試先
到最後一炮過合組拎頭3名

唔知係我漏咗定點？規則可以臨時拆組或入組？
Btw，而家七瀬翼算係一個人組定繼續同一夏一組？

同一夏一組

lm

拆組唔得 但可以合組 最大人數係6人
事前組隊係最大3人
但喺考試期間相遇就可以合組
即係3人組+3人組
2人組+2人組+2人組
如果組員有卡牌就可以上限+1=7人
參加某d考試都可以加上限

確實呢個比賽係對團體有利, 剩係6個一齊到達據點已經6分, 一條友拎第一先得10分, 已經差好遠

我都覺得劇本會好似你講咁, 佢最後抱團+稍微上力, 之後一下子衝左上前, 不過就唔知贏唔贏到南雲

同埋高園寺可能都會組隊, 畢竟第一對佢既條件都算吸引, 而且佢本身都高分, 其他高分組都應該樂意同佢組

高園寺會組隊好難想像同埋我覺得今次高原寺嘅打賭係作者特登整個契機畀佢參與之後嘅劇情，如果佢贏咗其實呢個角色可以話廢咗咁濟

高圓寺攞到第一嘅話 之後咪冇出場機會 作者點會咁寫以路哥性格唔會咁出風頭 咁快第一 所以估排名係上位圈

慢慢冇咩戲份係真 不過都仲有利用價值 堀北入學生會收風
想當初第一卷嘅兩個女主 依家一個變咗八婆 一個變咗工具人

屌到底幾時先趕走到條八婆

覺得黎緊d班會慢慢成長 最後由路哥carry上a班 不過又諗唔到有咩理由路哥要幫堀北上a班

趕唔走啦留黎做性奴

證明白房果套唔得
咪撚叫我返去
如果剩係上到a就結局好似冇咩癮

月城同雲南係中boss
大boss佢老豆

其實綾小路最近都開始少左隱藏實力，越黎越多人知佢咩料

我覺得如果佢拎唔到第一，就會被打臉

不過佢可能之後都係99地hea玩，唔會兌現承諾

所以我都唔睇好可以一年內（上三年級前）由D上A班，上面就覺得奇怪點會俾非A班嘅人做會長

唔係會長傳位咩

暫時show出黎
計謀 跑步 數學 打架
知晒應該得高圓寺 堀北 藍球佬 龍園四人組 白房

仲有惠

我意思係由非A班人做會長其他學生會唔會服佢係未知數，而非A班會長就已經唔係實力至上，違反咗學校原意。
再者，南雲唔會揀堀北吧。一南雲唔鐘意佢阿哥；二南雲更多注重個人實力，無可能揀非A班人選；三學生會有一之瀨，南雲俾佢機會大啲

學校放得權比會長
應該唔理

應該會收雲南皮
如果比佢平平無奇a班畢業
學生會條線冇咩睇頭
同3年b個副會長合作
之後再推堀北上

依家先知原來呢度有實教po
日和同一之瀨都好正

我都想睇南雲收皮
不過出場咁耐都未正面對決
個副會長唔會幫手啦 做咗南雲隻狗 佢想自己上到a班就夠 仲叫路哥咪搞咁多野

睇哂動畫應該由漫第幾集睇開
唔想追小說
好多未睇完

實教咁多囡囡總有件啱心水

睇漫不如唔好睇 劣到仆街

今次無人島完左
露底見真章咪有機會合作
一黎南雲一定搞主角
二黎主角一定反擊

唔建議睇漫...因為漫畫路哥太多表情 跟本唔係路哥黎真係要睇可以28開始

最驚南雲個mk仔唔搞路哥 on99畢業就完事

日和阪柳肥波射惠

桔梗堀北伊吹

高園寺個角色好有用
如果拎咗第一就等於嚟緊唔洗再出場
所以作者應該唔會咁寫
加上其他班好似唔知佢地嘅約定
所以到之後某次嘅考試高園寺突然咁合作幫D班
可以係之後嘅考試多咗個不穩定因素比其他班影響佢地每次考試嘅戰略
另外今次考試仲有個重點係作者仲未提到嘅係每個人都有張功能卡
有幾張係可以同組大組之後可以係勁大嘅buff
無記錯路哥原本都有張 之後好似為咗惠同a班deal咗
功能卡個setting 好方便作者最後寫個反高潮

同巴打啲心水差唔多

男主個個月都要比一半收入比桔梗啵

二年級篇應該有桔梗退場橋段

日和阪柳肥波射惠翔子

唔記得有冇講
其實學校點睇呢類唔尋常點數轉換

緩交賺分可唔可行
仲有恐嚇暴力威脅

應該都係冇人舉報發現就冇問題嗰種

日和一之瀨係現實都會啱既type其他大部分自問冇能力養/應對

性交本來就唔得(雖然有得賣套)
一曝光=死得
暴力都係一樣
無人見到無證據留低就可以做

點數交易都可以
即使違反校規
只要唔俾人舉報學校都唔會作任何處理

同埋簽左約就一定唔可以違反
一違反就玩撚完

咁緩交賺分一定有人做
男女宿舍自出自入

用返毒奶同主角做例子
個個月好似包養咁
學校唔懷疑
唔會查？

就係想睇有冇講過學校有方法阻止

好明顯唔會

唔會理啦
好似一之瀨咁一開始就200幾萬學校都冇理
係之後比人傳一之瀨用不法手段拎pt學校先去查
你唔提出學校基本上唔理

即係可以緩交賺分

即係做雞唔得
PTGF OK

PTGF咪啫係雞
男女宿舍冇王管
Hall雞

學校係社會縮影
佢仲要係咁封閉 錢又要用分代替
寄宿學校放假都有得返屋企

我覺得趕得走喎
而家連一年級幾個大佬都知佢係八婆
仲每個月吸路哥血
阻頭阻勢
佢一個點對付咁多人
連天澤一個都打唔贏啦

又趕一個走對同班好傷

愛里呢

呢間學校唔會理除非有人舉報違法轉數 好似之前一之瀨咁 學校先會調查

唔比學校發現梗係得
但做得太過份應該會傳到老師耳邊
比d學生影到證據一定拎嚟威脅做免費雞仲慘

留黎做私家雞 大把利用價值

長痛不如短痛，應該會好似山內咁被放棄啦

留個炸彈喺身邊咁危險
私家雞路哥大把啦

真
成日搗亂
私家雞都不了
點知幾時咬返路哥一口

who

甲乙丙

兩條友唔得？
柒奶夠寫到似層層

理論上可以
不過睇劇情鋪排唔多似
月城篇應該做埋下卷收皮
如果2條友
應該有排寫
如果用排除法計
有登場既1年級生
應該係b同c級個幾件最唔似既蛋散

純ff

下一本另一條友就搞事
天澤純搞亂讀者
以為係》原來第二條友〉最後兩個都係
唔係白房既唔會咁短時間對主角咁濃厚既感情
喜歡》愛〉？（恨？）
柒奶就話幼馴染出事

月城收皮 路爸都可以搞事
月城派一條友
路爸都派一條友

唔係白房刺客 咁天澤點知踢路哥出校有二千萬點數單野同點知道桔梗以前中學嘅事

佢係剌客
但唔係白房出身
所以知道都無咩奇怪

一年級個個都知踢路哥出去有二千萬

唔完整：如果真係作為社會縮影的話，咁擔當“政府”角色的校方明顯冇盡到“政府”的責任。

應該講校方唔係一個真的政府，政府該有的功能校方係唔完整，最簡單係“law enforcement”喺邊？

一年級4班，每班只有2人知道綾小路退學有2000萬，而規定個8個人唔可以話俾其他同學知，否則會退學。一夏係A班第三個知道呢件事個個，所以佢一定係白房人吧

桔梗個師弟同佢講

唔係啦，任何政策一定有灰色地帶，好似香港咁「一樓一」就係灰色地帶。
上面個case你可以當hall雞係一樓一，除非有學生舉報，如果唔係校方只會當係學生之間嘅戀愛啩

舉番一樓一，正常政府係會用Law enforcement 不定期‘放蛇’。唔單止係單方面舉報，仲會主動調查預防犯罪。所以我咪話校方作為政府功能係‘唔完全’。如果一個現在社會真係咁run的話等住變failed states啦～雖然非洲有好多呢d failed states

定你想講呢堆精英次次都成功避開校方主動調查？

邊有話個個都知得幾個人聽到八神爆料 天澤不在場喎 仲要係無人島 點spread出去呀

不過咁講的話，學校係社會縮影亦冇錯。不過呢個唔係一個正常社會，係一個failed states管治缺陷下的社會縮影

唔係每班得1個知+可以講比多1個人知咩
但又冇話一定要講返比同一班ge人知
同埋白房人都唔會執著呢2千點應該

佢應該係其中一個刺客不過當咗路哥係神

唔係每班都可以加一
係B同C班只有八神同宇都宮一個人出席
為咗公平起見呢兩班可以講多比一個人知
但冇講明係只可以講比同班同學聽
所以唔排除八神講比天澤知

有集寶泉搵天澤幫拖講比佢知
幫佢偷路爺把菜刀想屈9佢
個陣應該有講埋比佢知

隨時七瀨先係白屋人，咩青梅竹馬個d全部都係作出黎目的就係要令路哥以為佢唔係白屋人

咁又牽強左少少，七瀨內心戲都有用長篇幅寫，扮野可能性不大

基本就冇白屋人
或者人人都係白屋人

今日係櫛田生日

留言入面個個都叫佢快啲躝

你唔講我都唔記得咗有功能卡呢個setting

退學味

一之奶

右邊個2個不了
Btw，有一吓以為佐倉係一夏

我射精一g奶同愛里

我估今次第1名應該係3年級個女版高園寺
而2年D班應該有1-2組包尾
其中一組好可能係毒奶
另一組就係佐倉或者真女主
而男主同龍原交易個張卡
就用左係佐倉或者真女主度
順便踢走毒奶

同龍園換嘅張卡比咗惠了 只可比賽前同人換卡 開始咗就冇得換 姐係如果佐倉包尾就真係會收皮但好似暫時依家佐倉組已經脫離包尾
話說毒奶同邊個一組？

路哥點解要同肥波講一年後要再單獨見？ 有無咩特別意思

毒奶好似都係單拖

退學嘅節奏？

應該唔係單拖，印象中佢跟蹤路哥之前有同人講行開一陣

冇實力單拖一定包尾

唔係單拖

想知高園寺的真正實力

仲未出封面 又偷懶？

佢幾高實力都無用
難以控制,神經刀

好想睇呢個POST,但我未睇14,打算出埋15先睇

路哥帝王學咁深詣
真係要利用實有方法

好撚好睇 今日睇完14卷 幾時出15？

最鐘意都係龍園

射惠人同一支奶都好正

其實刺客應該係八神/天澤啦 如果係椿就太明顯

睇怕去到最後都係要靠洗頭艇捉人 佢準備左兩隻
大司馬又好似殺手咁

如果白房刺客得一個咁一定係天澤 兩個就天澤+八神

我覺得係天澤

直接捉佢入房
講唔聽話就屌屎忽
我估佢真係會驚

要睇下高圓寺有冇黑歷史
如果有的話就有插入嘅空間
例如最老土就係有d好羞恥嘅過去
所以先用呢個自信嘅面具嚟掩飾
不過咁寫真係太爛
我覺得後面路哥同高圓寺應該會類似識英雄重英雄咁
始終有個無法預測嘅角色喺度會刺激d

出左咩有咩事都可以搵佢兜返
又好似合情合理咁

4卷封面 路哥同鬼龍院合作抗敵？

路哥個樣好L型

路哥唔理幾時都咁型
呢套啲女條腿真係

路哥認真鳥

軌道畫師第一係有理由架

好撚正

你個名真係
大屌隆

白屋一定訓練埋條撚

如意金鋼棒

隆周掛股

唔知係咪七瀬講？

語氣似係佢

幾時先講學姐線

1？
2？（邊個有能力對付高円寺）
3應該係高円寺

呢個一定係一之瀬

1 路哥？
2 南雲？

2 應該係「我收到order 限制高円寺」，應該冇人可以指揮南雲？
如果譯錯就唔好意思

應該係「由我黎作出封住高圓寺既指揮」

唔好意思
咁如果係南雲講，睇嚟高円寺應該好大威脅，連南雲都要正視佢

個腦已經將呢句link咗去一之瀨胸襲某人張圖度

From 巴哈版友翻譯

【４巻あらすじ①】２週間のサバイバル試験も後半戦。１年生、２年生、３年生、月城理事長代理、様々な人の意志が常夏の無人島で交錯する。
版主翻譯：
兩星期生存戰的下半場，變成了戰場。1,2,3年級學生，以及月城代理事長，其感覺與意志在無人島上交錯交鋒。

【４巻あらすじ②】「私は退学を恐れません。綾小路先輩を守るためであれば、何でもするつもりです」
「だから、あたしの許可なく勝手に潰されてないで下さいね」
版主翻譯：
（七瀨翼）：「我不害怕退學。只要能保護他，我能夠為綾小路先輩做任何事情」
（天澤一夏）：「聽清楚，不准你在得到我許可之前，出去被擊倒，知道嗎？」

【４巻あらすじ③】「もしもの時はそうだな……力づくで乗り切ることにしよう」
「高円寺を封じ込める指揮は俺が取る」
「やれやれ、騒がしいねぇ。それじゃあ、少しだけペースを上げさせてもらおうかな」
版主翻譯：
（綾小路清隆）：「大家一起看看，如果真是這樣的話，我們將會以力制勝」
（南雲雅）：「我會負責指揮封印高圓寺的行動」
（高圓寺六助）：「吵、吵、吵甚麼，好吧，大家再提升速度一點吧」

【４巻あらすじ④】「わ、私、どうしても綾小路くんに伝えなきゃいけないことがあって！」
全学年、全生徒、総力戦の無人島サバイバル試験、ついに決着！
版主翻譯：
（一之瀨帆波）：「綾小路君，我有一些事必須告訴你！」
無人島生存考試，每全學年、全校學生，總體實力的最後決戰！

肯定係路哥同高圓寺講？

官方冇講，只係睇句說話推斷係佢兩個

好期待

大能把原版J圖

肥波真係好撚正

愛里咁正都唔食

呢套真係冇得頂

之前特登成set 高清原圖下載落黎
個畫師無法超越正到出水

無限軌道

2打6
波琉加都正過佢

其實出埋一年級角色
開始覺得有復制人出現

正

完全唔洗擔心愛里因為學歷差包尾被屌
只要路哥放聲氣叫佢表露偶像身份大把人會自動比學分佢
仲有大人想屌西(包括我)
同埋未到最後惠都唔一定係正式贏家,要做路哥老婆仔過左佢呢關先

未經佢同意所有女角將會死得好慘

路哥同意咪得囉
「就憑你？」

對呢兩個冇乜興趣

呢套仲有冇可能會有第二季動
我冇睇過小說

首先要remake返第一季先

機會接近零

可以魔改埋第2季

咁我寧願你咪撚出算

根本冇必要再出啦
唔通為左嗰班唔買bd嘅所謂動畫黨繼續出咩

好地地跟返原著咪無事囉

唔一定嘅
其實最大問題都係魔改咗班級人數
出個總集篇修一修正都得
不過最好梗係重製
如果小說人氣仲係咁高話唔定有機
話晒都係而家MF文庫中流砥柱
出到第3卷完真係可惜
當初整兩季到第7卷應該會hit撚到飛起

主要條女高智商,上次搞到路哥差d退學
而且佢暗戀路哥到出晒水

真得個波大

呢2個

如果想追睇漫畫都得既,不過進度好慢
都係建議直接小說啦

魔尊巴我好尊敬你

大家都鍾意呢套作品,咁我又有收藏當然會開心share 比大家既

套嘢有邊個唔係暗戀路哥到出曬水
A班領導人坂柳：暗戀路哥到出曬水
B班領導人肥波：暗戀路哥到出曬水
C班領導人龍園：暗戀路哥到出曬水
其實成級都係路哥囊中物

cls

肥波真係好正

肥波,佐倉人氣好高下
但我有預感肥波佢會教壞/黑化之後比路哥再教導一次
男角黎講除左路哥我會比較鍾意傻仔順藤
佢角色係成長最快最有潛力,為左黑長直去到盡

坂柳佢係暫時唯一係白房睇住天才路哥誕生
佢根本好似欣賞天然藝術品咁(我女角就最鍾意佢,世一腿,聰明
龍園男角我都勁buy,就算輸個一次我都認為呢個角色仲有潛力同競爭心態
龍園子

其實所有角色都係唔止一級

幼馴染（單方面）

其實係
前學生會會長崛北：暗戀路哥到出曬水

平田都係

(表)D班領導人平田：暗戀路哥到出曬水
繼續繼續

崛北阿哥又係痴媽根人物黎
迷既實力,南雲都要正視既人物(成日覺得南雲根本係濕狗黎

星之宫知惠,最新個期超極限身體接觸路哥
成對波同手壓落去,開埋口有特別服務叫路哥過檔佢個班
希望無記錯呢位老師個名

BD班班主任：暗戀路哥到出曬水
坂柳理事長：暗戀路哥到出曬水

結論：成個世界都係路哥後宮

兩個煩膠女人不了

睇小說啦 無第二季架喇

佢都冇諗過出第二季先咁改姐真係做下廣告咁

小說而家太紅，日本果邊都吹緊風會做第2季，留名待睇點樣做

其實真係比較難做，一班成40人左右，一級就已經要100+聲優，仲要後面劇情有其他年級角色
再者，佢真係好難彌補返第一季嘅魔改，尤其係要諗點樣加返「真」女主角輕井澤
我寧願佢唔做好個打爛自己招牌

其實主要係個設定唔知佢可以點跟返小說，要做既話一係重製（機會極微），一係就第2學無視第一季設定繼續做

角色方面其實好多角色都係出場唔多，可以用新人降下成本

NGNL係連動畫紅都未有好慘

做劇場版就得

動畫唔夠紅，直接做劇場版我諗未必咁多人睇，又唔似NGNL zero/鬼滅呢類有好勁既戰鬥畫面吸引人睇

ngnl會唔會無結局 成2年無出書

我都想知第2季又冇

唔知佢身體點

其實我覺得唔太關魔改問題
係呢類智鬥類型故事 小說先係最適載體
動畫要重現路哥ff獨白 會係超尷尬超中二

其實係，但我覺得第一季剔除左魔改人數設定之外，其實做得唔錯，就算唔係寫太多獨白，大致上劇情都算流暢（利：我睇果陣係未追小說，睇哂成季覺得係ok）

被個尾引入坑

路哥真係型撚到震

ova第一季輕井澤視角接第二季

愛里

做第二季日和出場未

有生之年先見唔見到識郁嘅日和

出啦，第2季應該做到打爆龍園

好想屌爆一G奶

我覺得就算佢有羞恥既過去，佢都唔會care，佢一直就活係自己世界入面自high，入D班既理由都好明顯

所以路哥用賭注嚟迫佢行動呢招真係高明，假設路哥輸左，都有佢排頭位既班級點數獎勵。贏左又可以迫佢聽聽話話。

雖然我搵唔到路哥輸既可能性反正全間學校都圍住佢嚟跑

不過我覺得就算贏左佢都唔會聽話

路哥行動一向都係玩大包圍
無論對方做咩佢都有後著
公又佢贏字又佢贏

我都係最尾同啲女吸引我睇

回顧7.5卷 點解路哥a0溝女都咁勁

又靚仔又天才又揪得
A0都大把女主動貼埋去啦
隨時仔都有

平田

平田：可以用名字叫你嗎

龍園同佢班靚都係路哥後宮添

無口黑肉

伊吹 鬼佬 日和

無口黑肉長腿眼鏡

仲有大胸部

龍園真係好撚型

但係路哥屌打

龍園真係好撚型x2

用左好多筆墨描寫龍園
唔似女角咁分散
我估桔梗真係會踢走
根本冇時間寫咁多女角
神隱不如殺左佢

而家讀者個個都想佢退學，而家個走向都似一定會踢走佢（過去越來越多角色知，我覺得一係被公開過去崩潰自己退學，一係就比路哥整死）

條八婆一早應該退學啦
都唔知作者留佢咁耐做乜撚

桔梗人氣極低,玲音又半不紅(長腿)
桔梗應該玩能完嫁啦,龍園同順藤條線係最好睇既,2個都高潛力
仲有大量角色可以出現同描寫,桔梗相對完全唔重要
小惡魔1出場個刻己經打爆好多女角,又淫又醒又打得

最on9係條八婆小鳩氣
係都想踢走某人
損人不利己
其他人點鬥都好,最後目標都係想自己班多d分升級
條八婆次次做內鬼玩野都係為自己
仲要幾乎次次都失敗
衰左又唔肯認輸

鈴音根本廢鳩事理條八婆，佢又死都想整死人抵比路哥踢走（準備）

呢類係日本係咪叫小物臭

係對比一G奶，人地都係過去有污點，比人爆出黎整完一大輪大方承認錯誤咪冇問題，相反佢就係咁jer住鈴音同路哥人地都完全冇爆佢大獲既意思

幾時有15卷

NGNL

25號

一之瀨從頭到尾都係好人，就算爆出黎根本都無損佢本人人格，偷野出發點都係善意

但條友唔係。老實講真係似偏向踢走佢，一年級又多個同佢同校既入黎
佢要踢人走踢得幾多個

對比平田，平田當時都係好大單野(仲成級添)。作者都無咁樣安排知佢過去既人入黎搞佢。

其實佢單野根本唔係大野平田果單都叫做暴力事件，佢只係爆哂全班人大獲

玲音依家都已經半路人
個定位幾乎同平田差唔多。

連KADOKAWA係輕小說展都已經用惠換走鈴音
幾乎一直都狀況外，14卷連一之瀨最後戲份都開始多過佢
(已經開始接觸到白屋相關情報，相信唔會一直維持路人落去)

如果實教有回復術士一半咁咸 桔梗做私加雞啱哂 好似回復個王女咁

支持捧一之瀨天使做雙女主

我諗應該有同人H係咁既劇情

實教有h漫？

有咩係冇h漫

不過對比其他係少好多

Google應該搵到利申冇搵過

有冇人知二年級篇特裝版邊度有得買？
唔記得左訂

我都miss左，應該要等淨貨/新貨

今個禮拜會到貨 你試下撞下有無現貨

原來其中一幅插圖有對話了

牙波好正。。。。

股票暴升了

如果係肥波 我接受到路哥一腳踏兩船

好似路哥呢啲咁出色嘅男人有返三四十個女人喺背後扶持佢都好正常
所以建議全收

全部有好感既收哂做秘書

希望2年級內搞掂哂d白箱刺客 路哥老豆干預 三年班可以入返正題 全力同板柳龍園黎場公平決戰

路哥做首相改例可一夫多妻

一年級同佢地其實已經分左勝負
二年級除左刺客就得返三年級係對手
到三年級除左高圓寺都唔知仲有邊個夠路哥鬥

咁唔係嘅
呢套其中一個賣點就係啲角色會成長
所以就算分咗勝負都可以翻炒再鬥過

上到三年級其實都可以鬥返低年級
又或者遲下會變同其他學校既對抗戰 (雖然可能性好低)
又或者全校對白箱全組織對決

一係下代一年級全白屋
一係全校圍路哥

而家三年級加老師都好多人
仲加其他學校
路人變更路人

三年級睇路哥帶隊上a班
不過諗唔到有咩誘因令佢認真mode

分勝負還分勝負升a班還升a班喎好似南雲最後都搞唔死堀北

其實路爸點會咁快搞掂
月城收皮
三年級時直接出手

其實有講過唔係月城派白箱刺客入黎
而且白箱刺客都唔理月城指示

月城都有話上頭可能有其他想法
可能上到3年級會有更多白箱刺客/其他計劃搞路哥

啱啱睇呢套嘢既動畫，聽到男豬把聲就好想訓，佢把死人聲都幾惡頂下，想問下之後都係咁，定持續一兩集？

Yes都係差唔多 無咩變化

一之瀨係咪用胸壓路哥

係，二年級第四卷插圖

好期待15卷

啱啱追到最新嗰卷
正路白屋應該係天澤
爆冷嘅話可能係椿

whiteroom肯定有天澤份

仲有半個月左右出 唔知今次有冇預閱

正路係天澤，但係反而好多人覺得係八神

八神今卷啲行動怪嘛

短髪不了 雖然長髪都係不了

短髮好睇d既

試閱出咗

堀北真係好有路人真FEEL

今集係咪完無人島？ 想睇高園寺第一

前幾卷講過白房人有哂全校學生背景資料 八神自稱同桔梗同初中可以係假

十五卷插圖

翻譯

估唔到一夏咁大

一夏顏藝

病嬌

應該係今集完

高圓寺贏南雲就正

奸角咁快死晒仲邊有戲唱

咁廢既奸角就算啦
幫路哥托撚都驚唔夠力唔夠班

15卷中文版大概要等幾耐
岩岩睇哂14卷上哂癮

書都好似未出
平民翻譯
快可以一個月
慢可以半年up

官方翻譯有排

機翻一出應該就有 熟肉起碼一個月啦

你最後搵唔搵到？
信和問過幾間都冇現貨
屯門有間有但又俾人搶曬😢

搵唔到，本身諗住係c3撞下角川檔野會唔會有，但而家c3都取消埋

睇試閱睇到一樣好有趣嘅嘢

wtf

連師妹都flirt

路哥係諗咋，唔計

連登都咁少鈴音fans

鈴音世界第一

唔係
係單純換佐老婆

借問聲邊度睇試閱？

發現好多小說特典都係一之瀨
手機架 毛巾 攬枕 掛軸
8集 10集個盒

東山

咁佢真係正

等頭髮留返長再講

師妹已經係佢形狀啦

胸大
而且十分之國民女友FEEL
可惜唔係女主

吓...
已經講咗啦喎...

我覺得WHITE HOUSE刺客其實係天澤
暫時得佢可以真正裝到路哥

同我個回覆有乜關係

邊度有得睇

日本bw試閱

技術上唔算師妹~
學妹係學姐

搵到了~
壓咗又如何...咪又係冇得食...
不過路哥咁大...想食都唔係咁易食得落
其實輕井澤一個應該都對付唔到路哥~不如分甘同味重好啦~

路哥:我全都要

Up咩佢唔係白屋都係路哥師妹 一年級生黎喎

百事有可樂

可能佢想講師妹同學妹 係兩樣野黎

我都r晒頭
學兄學妹用文字睇就冇咩問題
口講就好唔順口
多數口講都係師兄師妹

巴哈有插圖睇好撚爆

唔通咁快打殘南雲

睇咗就知

月誠個動作笑死

實教呢套嘢真係
成個二年班嘅「反派」都憎唔落（櫛田除外）

因為洗白哂開頭都幾憎龍園

櫛田直接踢走啦 唔洗都罷
龍園作用大好多

櫛田應該踢硬架啦，衣笠都知讀者九成想佢退學

D班少兩個 會唔會好傷

櫛田唔走路哥仲傷

龍園最有魅力

Exact7ly

洗白左之後路哥同龍園d互動好正

如果龍園淨係識一味暴走咁佢就到此為止
但佢肯接受意見同反省
有傲有謙

有無流出/生肉

正式宣佈
日和黨大勝

發現仲有兩日
但唔識日文

搬巴哈啲偷跑圖過黎

屌唔係個代理都識打架呀

點會唔識之前已經試過渣頸壓制路哥

個陣以為路哥冇得反抗，放鬆左先覺得咁大力

咩料啊櫛田對燈縮哂水 作者想踢人出校都唔好咁9

月城個傻屌樣

其實個廢老朝早耍太極

似公園啲阿伯晨運

邊到見到櫛田

仲以為得我係咁諗。。。。

當咗伊吹係掛

笑到仆街 成個廢老咁

原來伊吹黎 sor自膠

短髮

第二幅圖坐喺度嗰個係南雲？

係 路哥個眼神型到

路哥打南雲，龍園打寶泉？

係 應該係圍毆寶泉

路哥：就憑你？

點解日和可以咁gfable

今日11:00pm bookwalker開賣2年4卷 有冇巴打都買？

求下佢比多啲戲份日和

一定衝 不過佢送果個書架full左
會唔會有新書架呢

幾時有中文

正常應該兩三個月先翻譯完

準備狗衝

又要做翻版撚一陣

最新卷情報

高圓咁勁
一之奶

下竟然係佢第一跌撚晒眼鏡
啱係唔信佢有咁嘅實力
而係唔信作者會咁做

惠雖然好正 但一之瀨真係

我反而覺得佢拎第一好正常

但佢第一真係難以置信

其實睇插圖都估到啲
成班二年級聯手對一三年級
就係為咗漁人得利

好鐘意一之瀨濫好人
抹眼淚加淋雨

A班有阪柳
B班有肥波
D班有射惠

順便收埋C班日和啦

C班有龍園了

劇透有4 重
但回覆佢果啲又唔識4 重

棄子？？佢攞第一仲有出場機會咩

作者寫左咁多卷鋪排比一之瀨 係咪要做真女主？

請問bookwalker同play store book有咩分別？

話說

下 唔係最正神？ 神經刀黎

排名

邊度有日本版睇

有無唔係流出 想睇生肉

流出

最理想嘅結果

劇透排名

日本book walker

屌你 笑撚死我

704yen係ebook黎？

日文，睇得明就睇，或者可以幫手翻譯，造福大眾

利申 唔識睇

唔知我淨係買過bookwalker

有冇巴打睇完放成set? 睇完動畫知道小說完全係兩回事想入坑

岩岩買左 n1不過好耐無睇生肉 上一次睇已經係durarara 依套實教真係幾正

yes,ebook嚟

我都n1不過生肉都係要慢慢睇早日睇完唔洗驚被劇透

不失所望，果然衣笠都係寫依啲野出黎
劇透重點，有個位都算幾爆

日和好似已經知道係路哥打敗龍園
我有冇記錯，個次係咖啡廳既對話

唔關事
咖啡廳果陣龍園仲未比路哥人格修正
咖啡廳果次只係初登場 之後先同路歌演左場圖書館書友事件

你再去睇真d
睇比較新既劇情

你既意思係唔係初登場果次
我印象咖啡廳係果次
之後比較印象深刻係同C班兩條友夾住路哥拉佢入team果次

利申: 睇書只睇到2年級第1本
明明日文都出到第4卷 中文可唔可以快啲

11.5 與日和約會
日和都唔係蠢，個刻佢冇直接講出口，但佢已經估到路哥係背後
如果唔係唔會咁樣趁約會時間搵佢講埋件事

無咩印象了

屌，到我無乜印象，岩岩睇返原來日和係兜口兜面問路哥

臨尾決戰情況

呢啲支線無印象都正常既
所以我都好希望有日和既主線

依家咁多女角入面好似得日和仲未有主線

接一之瀨去D班就正 換走個位雙面人

唔敢睇你地d劇透

等漢化仲要幾個月

其實我覺得睇完先行情報再睇全文，都唔影響閱讀

我想由0開始睇，唔想睇情報

我上星期又重睇左次

真係好撚正

我睇左講咩先會有興趣
仲要到時睇唔係幾記得

通常睇過漫畫動畫先有興趣睇小說

有無生肉睇

咁多野一卷搞掂哂 路哥

我諗應該未有啦，除非自己買

睇左動畫, 想追落去, 小說應該由邊本開始睇?

下卷無人島完啦咩?

BTW

下卷完喇

其實我覺得路哥可以直接後宮
雖然肥波今次冇乜貢獻(次次都冇...)但勝在對波夠肥
加埋愛里一齊夾路哥條司華力腸~應該啱啱好~
唔使成日都係鼓棍彈肋骨...

愛里係邊個

私影妹

唔使理佢派膠
派埋比你

重睇 因為講少左好多野

有啲可惜嘅係愛里好可能要到本書完先有勇氣告白...
話說係咪成本書最正啲女都比路哥納晒?
遲啲重可能加埋鬼龍院

節田 反差派

無人覺得神室 日和同朝比奈學姐好正咩
點解我鐘意得既都係呢啲路人角色

日和係那種大和撫子FEEL
朝比奈係屬於堀北兄㗎~
神室唔記得設定了...

臭雞不了

好期待下一卷.5

路哥係咪要攬埋肥波了

所有小說改篇動畫
一律由零開始睇小說
已知劇情睇快d

實教頭三卷其實相對上係好撚悶

朝比奈係南雲果邊既人
不過成日幫路哥

唔係會長果個幻幻

神室就係有次直踏路哥間房果個西面女
呢啲反差一定好撚正

真 無人島之後先開始好睇
個人認為去到龍園果到真係高潮

一開始係要介紹設定人物
銀魂一開就都麻麻

之後打柒龍園最好睇
睇果幕睇左幾次

路哥呢種男人開後宮應該冇人有異議
支持收埋肥波

跟住肥波拎埋人氣第一女角色

其實路哥都係睇中輕井澤既能力同埋用佢黎學習戀愛
係能力上 肥波係完全屌打輕井澤
所以 真係隨時都有換女朋友的可能性

你當日和黨流架
罰你碌返上去睇日和生日有幾多回覆

日和黨多唔代表佢唔路人wo
日和到依家真係一個劇情都無 只可以同路哥神交

利申左先 日和黨

成日一齊睇書就好幸福
入劇情就煩到佢

神室真係冇乜印象...
佢啲插畫就記返起多少~
不過佢好似出場次數唔少~
但人物太多...
呢啲西面女就係要比路哥呢啲大JJ屌到反皮一路滴住精一路追屌含
事後即時繼續西面

老實講呢卷睇完好失望，睇實教都係想睇路哥點樣智取佢班敵人，今集一啲智取既元素都無....

[member]

打7龍園已經係差唔多10卷的事

換女友會變渣男
後宮先係王道

日和係那種可以靠神交高潮的女孩子
不食人間煙火
屬於小天使一類

實力至上（戰鬥力）

戰鬥力暴力至上主義教室

由衣笠寫到個個文武雙全就預左最後會變打鬥
因為武力一定用黎作最後一招既下策
關鍵係點設計到絕佳場面 畢竟佢地唔可以太明顯咁打鬥
但今集睇劇透好似隨便就開打咁
最後一戰個個都知月城係I2捕捉路哥

之前得一兩場 幾個人
而家個個都打返場

個個想打好耐
仲開到聲有少少衝突係ok

等睇4.5卷修羅場劇情

輕井澤只係一隻左痴右痴嘅臭雞
棄之不可惜

以作者功力 唔好期望咁多
專心J女算啦

有人講過 作品角色智商唔會高過作者

我就唔信實教都有H漫 有嘅開黎見我

陵小路x龍園x高圓寺
堀北哥x雲南

無seed你話路哥老豆x阪柳老豆都得啦

路哥老豆應該配月城 主僕play

管家

google隨便搵搵到呢個

巴打識野 不過我惠正宮

唔明點解無人畫實教係日本都算紅吖 啲女又正 點解得咁少

why not all利申最like惠同1g奶

一級奶真係好正但係覺得路哥會拒絕佢 衣笠應該唔會寫路哥一腳踏兩船掛

我諗路哥會拒絕但1g奶都係會繼續同路哥玩曖昧等睇4.5卷發展

耍太極咩

惠餵唔飽路哥條巨龍自然會將佢推比1G奶分擔下
晚晚直擊內臟點頂

唔係好記得，上一卷高圓寺係咪同堀北賭今次攞第一嘅話，以後都唔會再出力？

唔係唔會再出力，只係佢以後完全唔會聽班上既人意見，即係繼續睇心情玩

句野唔係串佢係蘿體型咩
坂柳嬲豬話佢錯

依家咁嘅走勢 諗緊衣笠會唔會寫高圓寺做敵人 如果唔係今卷之後又無咩出場機會

我諗再後少少會寫路哥點樣令佢變合作掛，冇理由一直放佢自己玩

覺得作者之後會寫路哥點收服高圓寺
而家成個二年級爭高圓寺同櫛田係唔聽路哥話

收服高圓寺嘅會係堀北，一日未搞掂高圓寺D class都唔會有資格同其他3class爭第1，堀北亦無資格去幫主角

歡迎來到武力至上主義的教室

大家係咪都睇咗最近卷的機翻?
點解咁快知道晒劇情...

有15卷epub未

哽左生肉睇完再睇返巴哈果d情報流出其實都算大致上講哂成卷既野

邊度有生肉?

我係Bookwalker買

睇日文版就知雖然睇得好慢

支那有人翻譯中，雖然未翻譯哂但速度幾快，未睇既Ching可以留意返

一黎主要都係動畫有人氣先畫

二黎依家日本畫h漫嗰啲主要畫手機game啲女多

覺得純校園題材普遍h漫少
人設服裝唔夠多唔夠廣
你睇上面有人短髮體育服堀北毒奶伊吹已經分唔清

電話遊戲成日出淫賤新杉淫賤新角
一出新就畫
引毒撚打飛機
剩係重課果班買h漫都肥肥

正常向做宣傳
18禁搵真銀

18禁先搵唔到錢
要全年齡向
但角色好淫賤 踩灰色地帶

why not both?
灰色地帶呢d基本野
再出18禁版本cap埋尾水

唔both得
公司品牌價值好重要
上岸多 下海少就知

大把gal 驚廠依家都係咁
出全年齡先，18禁版殿後

DC4
屌你老母全年齡向想點

Gal game廠點同

而家上面個講法叫尾田畫h 漫搵真銀

DC
等等會有架啦 DC4R 呀、DC4PC呀
由細玩DC到大，佢無可能唔出18禁版

呃錢呃到盡

本身實教個畫師都係畫H漫架啦

之前睇佢畫鐵血的孤兒套H漫同惠一樣樣

我知

咁佢有冇畫實力至上教室h漫先

估唔到仲有DC fans
btw DC3 PP前都有玩曬
DS之後就放棄了

DC2 永遠的神作

無限軌道 10年前已經睇緊佢

設定集張露點相

講到尾D H漫畫師都係湧曬去畫手機驚角色姐

露點好平常
好多漫畫都有

我一直講緊正常向宣傳 18禁搵真銀 呢點

啱啱入坑，想問各ching喺咩網睇小說，事緣我睇開嗰個網好似cut咗啲咁

直接down epub 落手機睇
不過15卷未譯哂

我係down epub檔睇

有無咩epub資源網介紹下

Eyny

龍園型撚到

三個圍一隻都無損霸氣

遲下會唔會有轉學生黎打路哥

[member]

幾時會有

如果有校對埋果種起碼兩個月，上邊我po過一條link支那有人自譯，都差唔多譯到尾聲

終於睇哂
高圓寺屈到

下卷4.5卷修羅場一定好撚好睇

一係廢老
一係一切按計劃進行
希望後者

射惠今日生日

惠b生日

上色版 正

日本人氣應該唔差
實教連續三年這本輕小說真厲害！頭十位（2019-2021）路惠就男女角色榜連續兩年第一（2020-2021）

貼吧d人上色覺得ok

如果冇圖我成日覺得寶泉係肥仔

射惠人

仲以為援交妹肥波都會好高人氣

女角色 惠第一，一之瀨第六，坂柳17，日和30
男角色 路哥第一，龍園17
仲有年度插圖第一

肥波都唔低呀
連續兩年頭十 上年第9 今年第6
日和同龍園好似都有十幾

正評俾上咗色嘅日和

經過今卷之後1g奶人氣應該再升一截

日和無主場都30
有主場仲得了

睇下衣笠會唔會比佢多d出場

無能可能現實世界肥底好難練到格鬥高手
但都有幾位既,Fedor Emelianenko,Ryo Nelson,洪金寶
但呢d特例黎,佢地係練到反應快,正常肥仔真係除左坦無咩用

栗田

雖然我種意板柳,但日和真心可以一戰做老婆仔
主要係同路哥有同興趣睇書
同埋個人本質幾好,唔計暫時官配既惠,肥波都可以(但大愛世人既態度好易比人害)

Andy Ruiz Jr<<重量級拳王

衣笠次次訪問都話會加日和戲份，之後次次新卷都係做路人甲

我睇完今卷都有啲想ship佢同路哥

我支持後宮路線

今卷有露下面好比面啦今卷惠同愛里做隱形人

same支持

邊個係愛里

愛里？冇人識你呀

粉紅孖辮妹
果個唔係叫天澤一夏咩

頂你真係唔記得以為玩膠，最早期鐘意路哥果條眼鏡女

衰啲咁講，佢其實真係可有可無

老老實實佢唔出場仲好，根本比衣笠R字數用到而家講野仲係一舊舊

其實成個綾小路組都係，毫無戰術價值
唯一存在意義應該係證明綾小路係D班叫做有啲朋友咁（雖然路哥從來唔當佢哋係朋友）

咁又唔係，綾小路組應該係少數路哥當係朋友既人，只係路哥覺得佢地冇咩用，唔會特別出手救佢地只會祈禱佢地唔好出事

主角全部做既野都係想試下中學生生活
幾時有屌閪

下卷4.5卷破處得唔得

3p

愛里：明明係我黎先嘅

游輪做愛

我攞明玩膠

阪柳：我最早
天澤：我第二

屌哂樓上班仆街仔
毒撚格溝唔到仔仲要比你地笑路人

後記講 下卷係15.5話？

肥波

自嘲緊又同你講咩

2年級第4.5卷

有主場都咁
學下日和啦

個人本身就冇戰力，日和都叫做頭腦派，而且外貌都係日和完勝

對奶

有奶冇用架喎

奶有1g奶都夠做

除咗眼鏡娘特質之外乜都俾人搶晒
連粉紅孖辮都俾天澤搶埋

小說個地圖仔
唔知有冇人整合主角經過既地點

而家成間學校有頭有面都要追住主角屎忽跑

應該之後會有人整返出黎掛

唔係點做路哥

連打工魔王都出第二季，呢套仲唔快d出

家畜世界表示

等個孫燒BD了仲有NGNL

老實講唔出好過

唔remake第一季 真係唔出好過

小說賣好d 動畫先有機

第二季改返好都算啦

係第一季是但啦

等小說完咗10年之後可能會炒冷飯整個完全重製

仲有另一套魔王第二季
你以為我事前無預告就代表我無第二季?

睇完第15卷 到底我要all in 日和定肥波

呢套真係好好睇

老實講我覺得第一季真係做得唔差除左改左設定，大致上都冇咩影響主線，最弊係製作組將惠比路哥推落水果到改左做鈴音

日和潛力股

其實都幾差
就以須藤打架為例
路哥揀位同C班三傻對質嗰part
三傻明明有踩線
知道嗰度冇cctv
路哥逼佢哋當場選擇兼唔比聯絡龍園
用埋退學嚟威脅
最重點係嗰度冇冷氣
判斷力會下降
幾樣嘢夾埋先逼到佢哋以為自己記錯
但動畫完全冇講到
勁多細節位都冇講
就等於第7卷打龍園
其實路哥一直佈緊局令龍園打佢
龍園以為自己好醒
但一切嘅行動都係比路哥誘導而做
但動畫skip晒
變咗鳩up兩句然後暴打龍園咁

冇辦法動畫好難做到咁細節 ，尤其係路哥果堆極長內心戲，可能我要求唔高啦係第7集游泳池偷窺果集覺得做得最差

泳池個集就唔好提啦，魔改到痴線

果陣追返小說再睇一次動畫，睇到果集擰哂頭

有冇link翻譯哂十五卷

果集純粹賣1g奶肉

邊有咁快 起碼等幾個月啦

民間譯好似接近尾聲

如果冇睇過小說齋睇動畫都仲可能會覺得動畫唔算差，但一睇過小說就發覺係完全唔同層次

嗰集根本可有可無
同埋最尾堀北面紅真係吹漲
明明前5卷佢只有傲冇嬌

做福利結果搞到套野死多兩錢重

可能冇料到惠咁高人氣
因為嗰陣小說都未出第7卷
動畫一完先有
我諗動畫組應該好想喊

比人炎上到屎忽開花，製作組=鈴音派

連性格都改埋就真係死罪

呢個夾硬黎真係抵比人屌都唔知紅都面埋做乜鳩

半倉肥波同半倉惠

射惠人表示負皮

我要哂.jpg

in 日和 we trust

日和黨assemble

想問動畫接漫畫第幾話開始

小說單行本第7本/28集
小說就第四卷開始

漫畫單行本第7本/28集 打錯字

不過動畫，漫畫同小說你可以當係三套唔同嘅嘢嚟睇

咁癲 我淨係知魔改咗

因為小說太多內心戲 但外表就無表情 動畫同漫畫既做法就係
動畫：cut走哂啲內心戲 直接變全能上帝
漫畫：畫哂啲內心戲出黎 變左搞笑角色

所以講得岩 的確可以當三套唔同既野
不過漫畫就無改過劇情 動畫就改左好多劇情
所以推薦上會係小說->漫畫->動畫

漫畫果個唔係路哥黎

霸氣盡失

冇睇漫畫
有冇例子

我都冇睇但之前見到幾張漫畫圖，畫到路哥d表情好生鬼

漫畫入面嘅路哥成日都咁
😥😥😥😥😥😥
唔知做乜鳩
成個表情撚咁

漫畫路哥唔係面癱

成個on9仔咁

邊個黎

路仔

不過型果陣都可以好型
反差極大
我覺得佢呢part跟返原著正過動畫

套漫畫個畫風唔得，動畫靚佢一截

鈴音就畫到靚一靚，路哥就完全唔同人

漫畫質量好唔穩定 有時會畫得好有時就好HEA
小說插圖真係正太多 完全屌打哂動畫同漫畫

小說就正常既，每卷都得幾張圖，不過佢個畫風真係好正

佢本畫集 有埋露點圖

路哥條巨龍點忍

把聲勁溫柔

買 bookwallker有

Gchi正版

漫畫係官方出版定純粹係fans自己畫 咁柒嘅

官方出架

質你老母量咩

開定先

清不如夾手夾腳推爆佢

不推文推

gogo

路哥開後宮

射惠射埋波

惠世界第一

一G奶世界第一

日和世界第一

毒奶快d退學

坂柳世界第一

路哥世界第一

櫛田一路好走

龍園世界第一

鈴音後期都唔錯

南雲正廢柴

路哥碌撚屌打黑鬼

死馬騮抵打

黑鬼內裏係一份少女心

天堂屌打龍園

高園寺幾時跪低

高圓寺冇好下場

天堂

天台

1001